無技術的技術分析

相信未來兩日會掂到30000點左右 然後有一個反彈

原因有三
1. 30000點係100天線附近
2. 黃金比例的迷信
3. 30000點係重要心理關口

夜期都掂緊30000 啦 唔洗兩日

可能今晚美股會有驚喜呢
升番咪買貨
跌穿又繼續觀望下先
穿到295先做淡等270

未來兩日會維持30583.45

雖然美股幾好
但就算星期一守得住305都未必敢追貨

雖然我咁講可能會比人話事後孔明
但穿技術位係穿之後下一支燭守唔番先係穿
日線計 尋日叫做假突破

小時圖來睇就兩邊都突破左
我某個POST入面講過應該國指跑得快過恆指
國指抵買過恆指
所以都部署比較多野落個面

同意又好
唔同意都好
祝大家贏多D

事後孔明

突破咗之後會點

會升多陣